[決鬥香港] 金剛大戰哥斯拉

由華納兄弟及傳奇影業聯合創作的「怪獸宇宙」第四部作品《哥斯拉大戰金剛》（Godzilla vs. Kong），官方在香港時間今日（25日）凌晨1時公開了首條預告。兩隻巨獸的世紀大戰自然成為網民的熱話。電影目前定檔在今年3月上映，戲院及網上串流平台HBO Max同步上線，希望屆時香港的影迷可以入場觀看。

蜥蜴同馬嬲點打呀

蜥蜴識放炮，馬騮就識擸架生

點解要攬炒？點解要破壞？香港已經爛晒